[
  {
    "type": "question",
    "question": "Anda mendapat double promote dari pimpinan, sehingga anda langsung naik menuju kotak 81",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 0,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -34,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Rent Expense",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Amortization Expense",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Interest Expenses",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Service Revenue",
    "correctAnswer": "debit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Rent Revenue",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Promotion Expense",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "event",
    "question": "Anda menyajikan informasi yang salah, sehingga anda dikenakan sanksi berupa mundur 16 langkah.",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 0,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -16,
        "stun": 0
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Decrease of Consulting Expense",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 2,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": 0,
        "stun": 1
      }
    }
  },
  {
    "type": "question",
    "question": "Increase of Bonds Payable",
    "correctAnswer": "credit",
    "reward": {
      "correct": {
        "steps": 1,
        "stun": 0
      },
      "wrong": {
        "steps": -1,
        "stun": 0
      }
    }
  }
]
